買濾罐問題

請問有無巴絲打喺荃灣買到濾罐？可否提供